要完結抗爭運動，其實好簡單

Mon post 狗聽我哋講句人話，要打擊抗爭運動真係好易。

政府只要：
1. 真普選
2. 釋放所有抗爭者及停止檢控
3. 撤銷所有暴動定性
4. 獨立調查委完會，追究警方暴力
5. 撤回送中條例

小學生都明白，抗爭即時完結。

903全港大三擺 終極目標封鎖18區

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

Yes, how simple

仲有一個option 滅共

只推三次 1/3

只推三次 2/3

只推三次 3/3

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

其實最簡單，比普選我地，就收貨